sleep is for the weak

all weak

the week for sleep, all sleep

weak

agger

Week

。

Weed is for sleep

Yes

weak ga

sleep for a week